[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6283)

吹？

Fast

安安

slow

勁

求救

柏林

有4就有5
呀婆都識買

斯巴達上

留tg

04.....

狼堡想主其他

買中左5:0
但買左$10

死p牌仔

買咗狼堡主其他 快入

森林goall

史浩克05

10分鐘爆三個OK嗎？拜仁

狼堡臨開波仲回飛

直接搵你班主救你啦

晏晝針晒 靠禾夫走地汁返啲

沙奈朵
#185916

ok blacklist
子龍再留過 我派返
興奮過頭無check username

04仲要俾人大炒，屌你老木

你收嗲啦 就係你條仆街屈鳩我反手啊

雷丁又賣分

乞衣到

@紅豆

吓 我屌你老豆咩 係鬼我

認真問 拜仁嗰場有冇多兩粒？

比返你了

史浩克係唔係on9 唔識轉守角球 炒到咁仲點撚樣察角 仆街史浩克解散喇

我tg搵過佢 無應到

ok

沙蛇垃圾到

想補飛都冇得補

斯巴達定戴拿模

咁都得

朗尼想點撚樣啊

諗住玩下野 sor

在最燦爛時光

Paid

主

04兩個阿仙奴後衛

雲達入波未？

又神9 屌你老尾 馬會會唔會咁準

有冇真重心
想追返數

世三巴仲有冇真飛可追

幾好笑

話說全黑去咗邊

俄超半大ok?

頂撚住

你咪係

死左 無見佢全日

買史浩克對家應該上樓了，仲厲害過比卡超

冇諗過佢會比我不過已經比番佢

買西布cup

愛華 點睇

雲達走盤未

栢林入多粒可以？

已買

多謝巴打 祝長贏

屌雷丁咁都輸呃錢

我

斷尾關OK

Can

做埋

皇馬半場不問角角大最後召集

賓尼兔+1

閱讀追和喇仆街，輸球濕鳩烏龍

比粒面子球啦

發生咩事咁多人派

走盤未。。。

戴拿模

666c

唔ok

到你未？

入多球pls

幫主我地錯過晒

Cup到幫你奶屎眼又點話

想長追04

但係都無份

森林搞掂埋
易到

屌你老味 而家場場波都冇角 俾狗買

屌， 狼煲神10。 多謝

你錯過d咩

一點

今日剩係輸一口垃圾車

4.5b可入？ 西甲

緬甸貓

又唔中

4.5s

唔中同錯過無分別

四場上盤公道到

緬恩斯終於入

好合理

恩師goalllllllll

德甲全上盤

咸左 一個都冇留

你咪中左100 仲想點

米堡卡城侯城比啲力啦

雲達走盤我自拍一張

一想gel就會出事

4.5都唔敢入 好難賭

有狼堡唔買 走去買弗賴堡

懷疑呀屌你

？

條4串1 一貼即刻輸

廢瀨堡都係頂唔住

米五好耐無見

老豆教落有4必有5係真

栢林 3-1
緬恩2-0 派100

我屌你老母真係走盤，1:3

lm

雲達有盤走

水晶入多球pls

我啦

1:3拜

雲達

好撚開心

有6嗎？主其他

西布朗追和是夢？

準備

朗尼教波又唔掂 踢波又唔掂 有乜撚野用

彪哥等你

忘記他吧

快

走數買咩輸咩

影未

水晶宮入多粒未

巴打 我有子龍payme link你要唔要

頂實4/4.5s

記得自拍

Lm

叫老雞

走數一世做單身狗

嘩 屌你老母 全格變半格 臭閪拜狗

入未 林哥

拜仁 快4.5 小注

已經做緊

雲達唔差在2:3啦

補抽返尋晚漢堡10.5b
中完就訓唔記得左

推落多蒙特到算

屌你老母有冇咁撚黑
買閪布朗上半場平手比人1:0
買意甲客平手比人3:2
岩岩買埋廢賴堡平手買完即刻比人1:0

以為無人見到 扮下野

拜仁比多2c！

拜7c

拜極限4.5b？

8仁良心
走盤

拜-2c

7777c

-1 快

杜蛇復出打救波台手足（第五季）
第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中

重心

1）車路士 盤
2）艾拉維斯 半和
3）辛尼特2.5S
4）拜仁盤
5）水晶官 主勝

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

皇馬4.5b重飛到 1.7x轟到變1.63

諗起直巴張自拍

比多c快

7.5s

屌 爆我6.5

多謝 終於中我了 祝你長買長贏錢

打比羊 同埋 閪布朗追和未屌

全上盤 有人輸？

拜-1c 快

諗左陣決定直上5.5

拜比一角pls!!!!

原來係你條撚樣

發電機可唔可以電死斯巴達呢

今次對左名
paid

西布朗追和好嗎

狼堡快入

又係果張閪相 屌

食屎啦 好撚嬲啊

拜仁比多c啦

似 齊嗌

乜都冇買 打和

一定會有6:0

如果追到2-3會點？

收到了祝你長羊

西布朗有冇角球啊拿

皇馬4.5b，除非唔想贏。

你長中了

拜9快 比多c

咁都唔中我

7.5b gel

費賴堡有冇絕殺

888888c

拜9 -1c 快

琴日個個都未派 針

你讓賽啫

栢林 買主-1係咪要驗腦

絕殺！屌你老母8c

下次到你

馬賽唔對路

皇馬0c

溫布頓一球都無屌

拜9c

快！

7.5s都殺屌

又鬧交

屌老母10
易到

拜仁比多球得唔得

打比郡 閪布朗和撚到未阿

今晚即場角b 易到

大老母 1:0

水晶宮大雨到

44聲唔好聽呀 快啦拜仁

原來又同路

跟咗直Ching 買

CLS
拜狗9C爆角細

唔好

幾時到我

希望中

又嚟禁屌輸

禾夫斯堡 搞掂

4.5b唔夠膽入

c ba達又柒

力追皇馬即場角！

斯巴達屌打輸波

我屌你咩

好快到你 信我！

一想睇下咩賠率就封

CLS
11C埋....

10c拜

拜狗俾埋11角 公道

點會唔敢入啊

米堡卡地侯城快撚啲入波啦屌

烏龍

走盤真開心

俄假VAR

11c 絕殺入啦

GG boom

冇人講我講 戴拿模1:0

拜狗角大好撚出奇咩？

屌你老母VAR REAL GOAL

早啲講會型啲

拜狗31 11c ft

呢場我都睇唔透,買左大波算

拜狗奇蹟11角 痴

仆街 咁都走盤

屌！

我係要完場講

我都係睇算

輸波 訓教算
止賺

水晶5c

雲達

戴拿模

打比快手

屌你老母 雷丁追和呀

又中柱又盛
On9

唔係贏波輸盤算係有良心啦

水晶比我5C

e句真

真馬5.5b

希望水晶宫 2:0

Rm 2cccc

我登 c巴打擺烏龍個中堅尷尬
佢一定係比人捉左屋企, 先可以咁格硬咁尷尬地去og

馬2c

水晶一買角細即刻有角

一想入5.5b就有c

水晶 ft 1:0 7.5s

最後注入多 曼算

卡城又想空難 ？ 快啲入啦

皇馬6.5b 7.5b

好明顯專登踢入去

水晶俾多粒保險

真馬-4c

都真係好撚假下

賓尼兔
愛華頓

四野無人 格硬伸到盡篤個波入去
真係狼死

俄仔沒角?

雷丁入未

精工7.5 8.5b
皇馬 6.5 7.5b

有底線唔踢出去專登扮個位唔到踢入自己龍

多仔大船？

想大注

好彩雲達走盤 可以繼續玩

5.5b

岩岩訓醒入注皇馬同你一齊叫

齊上

水晶宮7.5大all in

3333333

封左買唔切

下 我買左9.5s 臨尾咁樣連角都得嫁咩

之後買咩好

33333333333

差3c

皇馬33333

真馬-3c

愛穩啲，但低水

4.5b無買飲恨中

你買乜？

同路

依家有200 買咩好

有睇 好撚顛
一野篤入去

真馬踢緊乜鳩嘢啊

留返買6仔

西布朗輸波零角 抵輸啦仆街

西布朗個藍頭好撚廢

賭無必中
但係4.5都唔敢買真係窄窄地

杜蛇復出打救波台手足（第五季）
第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中

重心

1）車路士 盤❌
2）艾拉維斯 半和❌
3）辛尼特2.5S❌
4）拜仁盤❌
5）水晶官 主勝

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

唔係贏3注咩？

訓醒見到有5.5狗沖咗

屌 4連針

世三巴有咩好買

呢隻場場都垃圾

1-1斯巴達

俄仔半大未

鄞巴達11

Thz

閪布識追和未呀 屌那星

差水晶宮 快和

444444

差2角

摩西先都入波

一講就有

我諗應該比人絕殺和

真馬輸埋

馬

皇4c

即刻入西布朗ng先

米堡 侯城 侯城 空難啦 下半場一球都無

艾爾

皇下盤gel

客高兩班波點都cup 硬

我皇

皇0比1無限角大。

杜蛇要休息下了睇黎

真馬0-1 笑死人咩

皇-2c 高水即角

皇馬比人入

屌你拜狗 咁都走盤

禁屌唔入對家入

掂 皇馬果場咁樣角大硬

買左大波全場

咪gel la臭閪

馬賽入未 屌撚死你

係 焗攻

係明天完埋第五季先

買得60蚊客fg 收300

想買愛華 馬體 曼城 多蒙

真馬

水晶晶入未 買左2:0

斯巴達快手杯

杯完推落下場到

愛華睇好半大

等你飛仔

集氣

入注皇馬no goal

皇馬呢隊垃圾食屎啦

小白 但係鍠粉？

蝗7.5大注推

水晶要多兩角 快

應該會有球既

賤種蝗
我買和 你同我輸埋

艾乜鬼野w 仲有2倍幾

巴打同路

我skip場馬體算

英冠英甲真係呃錢波 ....

Cashed

皇馬差2角 俾埋先啦

精宮刷角未

買左對家next goal，今場皇馬後防好跩。

賤皇皇俾多4粒

精宮頂住

下半場靜撚到

一定有喎

3.08 好好分

西布朗個藍頭

精宮唔刷角

企喺度做乜鳩？

下體會盤2.24

555555

真馬-1c

加油，我買左盤

皇家5c

乜撚野林肯城
對家7場0入球, 輸1:2....
乜撚野波...

666666

連角cashed

5.5b 高水gel

賤種追和完場啦

皇馬角派錢

5定6？

係咪戇鳩呀屌你老母
落底又唔撚出 食屎啦西布朗

俄仔沒角

俾多2粒c我

1.98

6

666

水晶宮一係整多粒，一係快D完

4.5 5.5 6.5勁掃

西布班人可唔可以望下禁區有無人先斬

皇馬 ng

狗會話6理閪佢-111

6666

中場買2.55

水手讓柏G

蝗角大易撚柒到癲

好撚鳩

西布 零默契 唔刷角
水晶 主力防守
天氣 落雨又太陽
全場球員意志下降
Ft 1:0 7.5s

針哂啦

乜撚野閪波黎水晶官西布朗

入到更衣室應該會俾人打死

皇馬

上呀斯巴達..

閱讀cup 佢老母

ccccc-2

空難啦 卡城米堡 候城 踢緊嘜撚嘢

本身仲睇緊
見4.5b 1.7比人轟到1.63
就知開硬

之後再追馬賽角

水晶宮真係比人㩒住屌

9.5b 再上

想跟跟唔切，封咗盤

8.5b 重燃希望

貪咗啲

照贏

OKAY哥幫手訓地

8.5B

頭先係咪有7.5定6.5

唔會入到啦 兩邊都用黑人做前 都係智障啲

頂撚住啊

西6.5 8.5大

俄仔仲有沒希望...

7.5b

半場成15分鐘補

買皇反 cup

買唔到 屌左9.5

有病 我個角細一陣間就爆咗

皇狗準備cup

班士利主客埋

多謝你

咁快針晒

咁愛啦，和咗仲有半格

不了 呢家皇馬除左中堅 冇人識入

代表角大黨多謝你

馬賽個場悶死

英超仲係1球

皇家馬德里 對艾爾切 邊隊會嬴

唐卡果場一粒都無。。。

記得比斯特好似都刷得下
買少少11.5先

精工仲係無角

水晶宮果場真係深夜閪波黎 都唔知踢緊咩

永昌反而仲係細到on9

斯巴達下一球

西布仲係後面猜波

打比想點啊

咁衝動

皇7777

馬賽1：0

真馬7

賽馬半和針咁都絕殺

77777

馬賽1:0

7CCCCCC

打比廢到

初盤角大都有得叫

皇1比1

1:1

雷丁cup埋啦

真馬1:1

輕鬆8c cashed

再追多注no goal

西入波味

話左皇馬ng

?

7c..

賤種閪布朗

唔通皇馬半0全10

直播見到寫話8c

買親打比都唔撚中龍

皇馬仲有角，要贏波

俄超可否刷角

狗會7c

真馬埋單2-1

雷丁cup 喇，你做到架

俾多粒

200買咩好 唔出了跟大家

卡城米堡侯城祝你地空難同升唔到班

沒人買俄超角大?

西布抵降班

半0 全7

賓尼兔

烏雞
重心

即場皇馬主勝

多x富臨

比多2C

我怕佢出個19陣

我驚佢贏唔到

西布個藍頭踢澳職都未必夠班

買左馬賽9.5細....
等收屍

上埋9.5？

港超

又出進攻終結者iwobi

賤種皇快刷角

78-79先再睇睇

掛撚住吹水 又miss

10 5c ft

射術差，波底差，又唔肯跑多2步，但又要搶波踢

鍠馬又輸

等緊佢8.5

昌宮 6.5s 2.4 cashed

打比群痴撚線 脫離左降班位置 又唔識嬴

打比比人逼搶 禁區都入唔到 一直傳後係半場

屌你老母西布朗
落後無角無攻門

Gelllll

墨城Maclaren屌打佢

世三巴唔睇好黎緊意甲個場?

個問題真係冇撚腦 黑人係弱智啲

水晶放比佢攻都入唔到去

即角大應該好重飛

般尼fg有冇人信

西布朗真係抵撚死

你見佢染到個頭藍哂都知咩事

賤種蝗頂住得架啦 唔洗贏架

8.5b 1.46

多狗讓得+1 讓咁小
古古惑惑

入唔入好

8.5s先

呢排般尼成日和

升返小小 會入一注

賤種快刷

打比走盤得唔得

8.5s

踢多5分鐘再買，仲高水

垃圾打比羊

英超場場細 點玩

小注

...同左 仆街

重生開始
FC悉尼✅
阿德✅
圖拉兵工廠✅
列斯聯✅
雲達不來梅🍷
戴拿模
賓尼雲圖
追數～

佢唔係反底咩

杜蛇復出打救波台手足（第五季）
第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中

1）車路士 盤❌
2）艾拉維斯 半和❌
3）辛尼特2.5S❌
4）拜仁盤❌
5）水晶官 主勝✅

跟實杜蛇贏多過輸

愛華頓近期好飄忽，呢場skip好過啦

拜狗-2都係走盤啫…

是但搵隊阿甲都屌打 打比 認真

無啦 皇馬唔攻

早抖 明天5連勝

盞燈叉足電仲唔起勢照？

水晶宮都放俾閪布朗攻
咁都攻唔入怪得邊個
上半場就伸出隻閪手搞到輸12m
閪布朗抵降班，垃撚圾

我回來了

皇狗黎個3連c

8.5b 入得

怕怕好耐無見

走盤當贏
唔使輸已經好好

門 牛年發左財未

皇馬 ft 2:1 9.5b

侯城老虎比球絕殺啦

杜杜ok la不過不失

同意🙆‍♂️

全同路 除左雲達

比多兩隻角我 皇馬

贏曬佢

3⃣️隻可以嗎

Hi 見你勁中

我都係 賭球汁左13萬

會唔會艾爾切入埋完場呢

比多隻啦 皇馬狗

皇咪再刷

中左訓醒派

皇馬比多角就得

大戶

Me

皇馬冰實

我了

皇馬比多c跟你

得

皇狗三連c未

加時連角

絕殺角得唔得

夏殺特垃圾到

Feel到多狗會撚....

Ok

唔好啦

皇馬救角

g g

屌你老木皇刷啦

皇馬入多球

艾爾切整一球黎啦

皇馬 冷靜組織緊 絕殺有望 上第二 過巴塞

皇補幾

皇馬比多角啦食屎仔

4

2:1

賓c馬勁到

1

2比1

Cup

真係有

賓周

留名

又係賓周救皇馬

咁撚樣爆no goal
角又無

咪又係靠賓周

救埋⻆大黨好唔好

入埋波 可唔可以奇蹟8.5b埋

賓周馬

拜狗算係咁 真馬呢啲先係仆街贏波輸盤

死角

皇馬又呃角大

8.5ok?

冇了

比多一角好難咩屌你老母

賓周救皇馬

半場7c仲想點

8.5s 頂實先

負碌窩利

我愛賓施馬

冇呃 你買太早/太遲

比多角我食屎

藍若飛在嗎

我屌你老母 又卡7個

挽留

8c啦快

幫你備料

hi

罰球+角 please

不在

好彩小注1舊

針咗8k 有冇救命水

屌你老母直接吹

有咩幫到你？

屌呃錢

輸左最尾一注角大。

想針

般尼fg敢唔敢

半0全7 算係咁啦

愛半大

皇馬幾角

77

費撚

愛狗都敢買半大

4.5開始買，都贏唔少

Goallll

小注 3.20

賓離套。。。

屌 邊撚個話買賓尼兔架？

皇馬反cup 高水入 算係咁啦 角就由佢

中場買 2.55 5.5b

Fg 10分鐘搞掂 好感動

你不是針死了嗎

皇馬唔刷角反勝

早

搵我做咩牙

原來係你

有木買

有冇心水

木

今日勁中。。。。滿血復活

我跟人only

比蘭goal

係咪又可以嘈交

多蒙特-1

仲有冇

出水未？

偷賭

未睇

訓覺 休息下先

愛華頓買唔買得過

我跟水 你有無水俾我

華拉喇

gun

原來比斯都輸緊 我屌

搬泥買唔買得過

贏利記你唔講？

你條傻閪過主喇

多德點睇？

條撚樣仲未走日撚日係到燈 煩撚到

上

All in多仔盤

上了

你好撚好？ 淨係識話人？

隻抽？

唔比講

賓尼兔廢到

多仔洗唔洗搶分？

花蛇

全中派

又毒水

依家玩邊場好

唔講燈 賓尼真係廢喎

中

咁你都知

賓尼又輸

過埋聽日改名

甩左p拿 改咩

7c

甩咗p

屌 皇馬4.5cup冇買到

睇下聽日負幾多

賓尼兔 好彩冇買

3格角

暫時呢

賓尼個陣似唔夠打

戴拿母入未

負4

根本廢 個後防啲對位錯晒

許勝不許敗

多仔強陣

費撚ng

賓尼

想跟

似悶場

追左12k 不錯吧

斯巴達突然咁勁

賓離套準備比人半場456
廢到仆街

15注 輸1注科隆細波

頭關輸左半

般尼 多全格 10 2 100

入未..

馬賽ng
費撚ng

好快半大 0:2

仲買唔買利

比斯特畀c未

馬賽唔貪心 比多球

點解我會買主

原來係你。。。

愛記死唔轉盤 中硬

一蚊不買

你

屌你

多半大?

斯巴達12M

@master.張

1-222222222

斯巴達goalllll

斯巴達21

收錢

賓尼 攻唔入
費倫 入左球 收工
一係no goal 一係入多球
2.5s 角細

全針

0:2

震未

斯巴達下一球中了

兔0:2

0-2

求水

試下半大全格埋

靠多仔了

斯巴達!!!

bullshit之鬼

Ft

費撚易到

馬賽ng
費撚ng ✅

兔仔實比人輪大米

咁樣反彈都12m

廢撚2：0

斯巴達

百屌成才

你買左咩 唔係贏咩

愛-1有冇機

奧沙了

斯巴達戰士！！！

感動到喊

準備推100k落烏雞了

冇左James 都照屌打

重生開始
FC悉尼✅
阿德✅
圖拉兵工廠✅
列斯聯✅
雲達不來梅🍷
戴拿模❌
賓尼雲圖❌
愛華頓

開始針

馬賽快

呢排好燈喎

愛唔針

愛... 識玩了

費倫天拿輕鬆到

燈完了

馬賽 1:1

再Ng

同路 搬泥識閪踢波咩
R7一球 伊禾比一球 搞撚掂

費倫 ng

禁屌俾人追和

愛x多

般尼轟埋

馬賽屌你老木咁失

馬塞俾多粒黎

兄弟。。。

賓尼唔識入波

馬賽dllm

g仔又中

好撚悶 點搞

費倫 next goal

斯巴達Ng ？

冇買球？

免仔追和一世球迷

多仔半細gel

般尼退飛唔賭OK?

馬賽半5全7

般尼大船？

gun
2:2

1ccccc

半6...

g持戴拿模雖然自己都覺無乜機了

得返啲閪波買 呢個鐘數

買了什麼

愛差d goal

愛

中硬風

全中 10 2 100

法甲控角神隊

下盤b的愛

有機嘅和都夠做

早啲訓喇 聽日12點又有

你場法甲準備中

汁幾多今日

小注戴拿模反cap

下半場先入ok?

又甩p又贏大錢

可以 入就得

買定紅十字算

上半般尼入先

原來牛油果黎

個emoji係咩2c

客主 會嚇死

海牙半大有冇！

諗起都頭爆

都話唔會走數

唔敢再買紅十字

有 高水半大

乜撚野馬賽

唉 多仔大波24

你都冇派過

yingb ho ball

批准

多快手半大

又針

飛飛

奧沙入未

推到第五口輸馬賽 dllm

愛10.5s

上！！！

馬賽禁屌比人中龍就入

般尼

般泥入未

搬泥！

派得

入了

易撚到。。般尼FG

般尼癲撚到

屌 愛 一買就收皮

唉 上左上半平半冇上平手

好彩見愛盤低水冇買

即買角大算

炸佢老母啦屌

搬泥fg都有人中 癲撚到

又有好彩撚

戴拿模入到我食屎

WOOD竟然識射波

馬賽個角冰到

想睇

2.6倍

未撚完場

見到愛華頓個陣唔敢買

淨係佢同班尼斯會入

仲唔炸 睇VAR 個下攞波foul喎屌

上半平手1.58

愛字頭無咗J洛 廢咗咁多

海牙 快

冇占士又變番中遊

愛 刷角機準備開動

又要叫反cup , 仆你個街俾次半場大炒，俾我安心訓下教得唔得姐

先輪一粒

曼城入咗後開估

馬賽 比斯特冰撚完未 半6全7？

咩般尼

8緊囉..

我買嗰隊入左就睇VAR炸
對面隊入左就VAR都唔睇

下半愛杯2-1

生性啦 馬賽

半場3:1！

爽撚過買潘頓

頂撚住呀 斯巴達

愛入3粒得唔得

廢撚3:0

0:3

cup 佢老味

般尼呢隊垃圾都識入波

希望

廢撚反底

屌你老母馬菜場角咩事

馬賽！！！

愛半大-1

Ng又送錢 呢場追撚到雲圖換人先停買ng

馬賽2:1！！！

廢撚唔識入波都炒三球
廢到癲

g仔

馬賽依家先入 屌你老鼠

馬賽goal!

再追多粒都得
完場1:5/0:5

馬賽cashed

✅✅✅

高水

屌 多仔學下廢撚啦 半場已經有3粒

愛狗快入

馬賽頂撚住 唔好刷⻆ 2:1立即完場

馬賽11.5b到5個抽1個派我100

諗住買愛追數 針了

唉

帶領未

我都覺會0:5

好撚彩唔係半一 仲有得叫

慘 絕死

全部同我半大！

多仔半細gel得

買咗哈化 震過貓王

原來廢撚條友帶帽 勁撚到

愛字頭都係仆街黎
Hea撚住踢

泰奧雲

個2.5/3 最後個下有7.25倍

1.

想買2點葡超細波

一早要換走皮耶啦 hea撚到

；積叻剪

林 料張叻教

樸茨茅夫抵死

多半主未

牠

手